理性討論而家既惡法一定要退回 但此法必定要修

現時惡法得唔到香港人信任
怕中國會以各種借口引渡政治犯人
其實就算無惡法
中國一直以來都會洗頂艇咁捉人番中國
可以同政府商討 其實係直接同由一講數
因為就算林鄭下台
係中國統治底下邊個上台都會推呢條法
引渡殺人犯 詐騙犯可以照引渡
但有政治背景既犯人必須先經過香港法官審理
再進行判斷是否有需要移交中國
因為係反惡法既同事mk妹既死亦都要仲張正義
大粒墨亦不能夠逍遙法外

我本人是反對現時此惡法
應為法是有必要修
但要設不破壞香港司法獨立前提底下去修
利申：12號有野餐

正經野無人討論？

好 認真討論
邊個係由一

中國 我打殘打錯
因為要推此法係中共
邊個上台都係會推
所以比壓力林鄭亦都係比壓力中共
政治現實係香港仲係中共統治
呢條法只會推遲唔會撒回
倒不如 直接同佢講數
好似我上文咁講 有政治背景既人
要中國交哂所有罪証
而由香港法官去判有無需要引渡
呢個只係我簡單既把關
當然如果覺得仲係唔夠可以再嚴格把關

入黎討論下 真心為香港好
如果全撤咁大粒墨殺完人唔洗負責任？

屌你都廢事
台灣已經講咗唔會認受呀
修黎都唔會捉到佢呀
係咪文盲呀

oh, 討論完咗

台灣講話唔收係有送中捆綁下唔收咋下話
如果將條例剔除送中
我唔信台灣一個法治社會會唔收

新聞都話係因為台灣唔想比人借過橋
綁左送中先唔收
如果剔除左送中 送台送澳會收
點解唔可以理性小小呢

係，我接受唔到有人殺完人唔洗負責。